幫人搓cpr比人屌番轉頭

話說頭先兩點係某區碼頭有對情侶行過，條女無啦啦暈咗，當時周圍冇人(碼頭係工業區)，佢條仔唔識急救，咁我就第一時間睇下咩事，條女攤係地下唔郁呼吸好微弱，我就搓cpr啦，搓咗15分鐘救護車到就交比專業人仕搓番，點知條女醒之後第一件事係告鳩我非禮連佢條仔都話做目擊證人，好彩啲救護員幫口先甩到身。

如果呢一對情侶有睇連登，我想同你哋講當你有事冇人幫你唔好問點解，你抵撚死

無呼吸無心跳先做CPR架喎...
你條撚樣抵畀人告啦...

多得呢啲人 真係唔好問香港點解會變冷漠之都 幫人仲要告鳩人

呼吸好弱呀，救護員之後都話我好得啱

有呼吸有心跳，點解要做CPR？

評估和現場安全
急救者在確認現場安全的情況下，應立即啟動對無脈搏、無反應，無呼吸或無正常呼吸者的急救反應系統並進行心肺復甦。（當一個人呼吸停止但有脈搏時，急救員應施予急救換氣（不做壓胸），建議速率在成年患者為每分鐘10至12次，嬰兒及兒童患者為每分鐘12至20次。）

wiki抄出嚟

暈左呼吸弱好平常
唔通仲大大啖吸氣咩
不過條仔睇住你搓成十五分鐘之後先告你又仆街d
重點條女咩樣先

中上 微波 不過做cpr手指向外反揸唔到

BTW
條女對波正唔正
好葡萄有機會當住條仔面渣波

我學過cpr好耐，當時情況危急所以腍住搓咗先

無波，目測b?，比港女平均更細

唔反手指啦 渣住禁

揸完 彈lin頭

有無量脈搏先?我去聖約翰學個時有講量頸,不過必唔必要就唔記得

左手 右手 直手 擺喺心口

深度 深度 5cm 嘅深度

速度 速度 1秒2下嘅速度

唔好俾佢停呀⋯

左手 右手 直手 擺喺心口

深度 深度 5cm 嘅深度

速度 速度 1秒2下嘅速度

開機 貼Pad 快快AED電擊

舉高雙手 擊活人心係時候

metoo

搓15分鐘真係攰到鳩到縮埋

我都信巴打係好心，好似個救護咁，都唔會怪你，巴打下次小心

多謝你

鬼叫你搓人對波咩

笑左，但樓主話佢無波

以後唔好幫人
遲早俾人反咬一口分分鐘一夜之間失去事業
你睇吓屢造謠
所以巴打有得幫臭雞死晒佢算
救咗反而害咗自己，仲害埋全社會

搓嗰陣feel到粒lin

唔幫啦，分分鐘係碰瓷

樓主係咪毒撚樣啊
如果樓主係靚仔，條女叫你搓多幾個鐘啦

可能條友都未摸過

條仔乜都做唔到 到條女醒返仲要幫手做目擊證人？
上庭個官問條仔當時做緊乜 條仔點答好？

又作野，搓斷哂肋骨仲有力告你？一係就你太細力

我頂

健身大隻，不過正常中上樣有女主動追嗰種lor

條女唔抵得比第2 個男人掂到自己身體，條仔又唔抵得自己條女比另外既男仔玩lin, 憤而想告。
果pair男女真慘

屌你越來越似假膠

睇緊真人四仔

咁計條仔咪望住你夫目前犯15分鐘

真

有健開身一星期五日，曾被3個女仔追，多數覺得我性格好唔係靚仔

……算啦，我開始支持條女告你

斷肋骨出唔到聲咩？我都斷過但我講到野呀，不過要好用力同好辛苦lor，想告一定講到野

屌

抵比人告啦 如果條女係堅Cardiac arrest 又真係比你搓返起 點會仲清楚講到野呀

唔係Cardiac arrest又走去CPR即係鳩黎啦

急救員到場之後做咗咩

無留意，除咗有個後生仔接手搓一陣就醒，有另一個阿叔問咗個男一啲野之後就車佢地去醫院

腍住用我識既野幫下手，唔通兩個麻甩佬望住條女on99咁企喺度等白車咩

有呼吸 浪高小小隻腳 等d血去翻心臟就得

傻撚 咪撚以為自己係騎士/英雄先得架 冇人會多謝你架 今次好彩有人幫你口 下次冇咁好彩架啦

唔係唔好幫，下次去附近揾下有冇AED囉。

想瘋狂搓cpr

原來醒番第一件事唔係擔心自己，而係要告鳩人

CPR 原理好似係用手剌擊心臟， 模擬心臟跳動，等血液流通，全身都有血到。

有呼吸，有脈搏，點解要做CPR?

有錯請指定

利申 : 學過急救，但係唔識急救

衰D講句 由得呢D冚家剷死就啱

搓咗15分鐘救護車到就交比專業人仕搓
連救護員都搓 姐係有需要啦
我信救護員多過你班連登仔

係唔死都冇撚用

樓主自己都識講有呼吸 仲左cpr 學果陣時冇教幾時用 同因應唔同情況嘅方法咩

呼吸微弱, 仲要俾你搓成15分鐘
都仲可以開聲告你,

一係假膠, 一係唔識鳩搓
缺氧個人一醒 , 又暈又作嘔,
心臟俾人壓成十五分鐘, 點都斷幾條肋骨

你估cctvb咩, 搓完咩事都就咁冇上車

最好check咗vital sign先,個數作為參考好有用,做咩都係靠佢

btw初次做真人CPR有咩感覺,同公仔有咩唔同

明明救護員都要搓，成班On9話樓豬

一定係未爽夠

樓豬9up你又信？有呼吸有pulse跟本唔會做cpr，仲話搓左先算 on99

假撚到

Unresponsive + abnormal breathing 就要搓
自己睇

咁樣叫非禮嘅應該叫佢第一時間飛咗條仔佢啦
條女比人搓波搓足15分鐘仲唔去阻止戇鳩鳩咁企喺度 冇撚用

有冇pulse 先

比人搓完仲有氣告你？
搓完入左ICU 啦

你都係唔好再講啦
你咁講原本無野都覺得你有野

有心跳搓乜尻？

支拿人都係咁
幫完仲要俾你告
無乜野都唔好有身體接觸

有冇Pulse先？有Pulse你搓咩

樓豬應該極度樣衰

不省人事用復原卧式

隔住個bra都仲可以feel到粒lin??假左d

係直接壓個心做泵既效果

post cardiac arrest 我就唔信咁生猛

咪就係
係都俾人tube左啦
佢可能細個打唔知咩game 太多，以為cpr完就好似食左番生藥咁，彈番起身

樓主假膠居多，記者朋友小心跟車太貼

不省人事通常都要搓
有呼吸脈搏但昏迷就復原卧式

過幾個鐘fb會見到呢個post了

樓主應收好人卡

假膠居多

cardiac arrest, 搓足15分鐘
醒左仲咁好氣話要告鳩你？
可信性極極極低

係唔係都搓鳩佢 佢斷骨都係佢比錢醫

笑死，抵俾人告啦，樓主9成冇學到鳩揸

所以我有急救牌都唔會幫香港人
由鳩佢地死

救又比人告
唔救又話冷血

當睇唔到

好明顯假膠

假膠

係咪個樣毒到出汁 又明顯唔係好識做先會比人告

講明not breathing

屌 樓主好明顯講緊大話啦
又話要告你
但你搓咗陣之後仲有人接手搓
之後就比人送上車，佢仲得閒話告你？
佢有冇話告埋個救護員啊？

如果係作野真係好撚戇鳩
呢度幾多人睇完以後唔會再出手幫人

樓主搓得好

無錯 樓豬叻唔切
淨係學左cpr好耐 又唔識急救知識
咪想show off下搓左先 咁先威威司令

比我唔救算啦

一陣無做錯 比報紙寫兩下都變判斷出錯 草菅人命

最多咪幫佢祈下禱 安慰卜條仔算

緊係要屌啦 俾班連登仔痴漢有權隨便周街搓囡咪弊家火？

on9 假膠
cpr 基本上九成猜爆胸骨
條女仲可以起身屌柒你？

冇波唔好學人阿吱阿咗

白車應該冇可能十五分先到

其實你作個咁嘅故仔 除咗令多咗人抗拒幫人搓
仲有啲咩好處

見到咩中上樣就覺得係假膠

玩撚完未？
弱智

等佢呼吸冇埋先做cpr嘛 咁猴禽

呢種人不斷破壞人與人之間嘅信任
下次有人出事要我幫？不了

Policy 係12分鐘一定要到

你出呢啲post 係咩心態？小朋友貪玩？
一睇就知你作野睇得tvb多
搓完會即醒？
大隻佬都無力連搓15分鐘啦？
15分鐘先有白車？

你ff到傻撚左

出車計起，同埋好多時都做唔到，一般15-20分鐘內

老老實實，掂唔到乳頭唔好話做cpr

樓主假膠啫，你又信。如果你真係咁冷漠你同大陸人有咩分別

起完底，樓主假膠

仲諗住貼下 任何仁 急救

堅定流呀 條仔咁撚on9

雖然微波 但分分鐘佢條仔都冇得揸
你就係佢面前係咁一呀二呀三呀四呀

呢d一睇就知係假膠喇sosad

點解假膠都咁多正皮
又話人微波 又話摸到人粒lin
你地都仲同佢玩咁多版 唔怪得人話呢度係chin登

咁假都有咁多正評
成班淨係鍾意聽自己想聽嘅說話 唔洗理合唔合理

5頁1000+正評
推廣冷漠待人 自私自利嘅post
一千個連登仔同大陸哩無分別

返你老母個西度抄啦死柒頭

又作文

你真心無改錯名

港女唔值得救

任何人都可以metoo

我自己讀 st.john嘅時候,

個老救sir自己親身案例,
行街撞到有個同樓主差唔多嘅case,
微弱呼吸, 冇回應,
仲要有兩條差佬係隔離, 加埋三條友都唔搓,
佢都唔搓等車好過,（車都要成十分鐘先到）
非必要都唔會幫人搓, 何況係男幫女人搓,

仲要係個連搓都未識嘅假膠

Pulse 幾多 rr 幾多
完全無反應？

佢地係咁，樓主唔洗理

零分重作啦
要搞分化都作好啲

懷疑畀人搓果個係樓主，暈咗15分鐘痴咗線就上嚟連登亂up野

流野post
教壞哂child登點算

夫目前犯

正路你要睇有無pulse 同呼吸先
有呼吸同pulse 你就要幫佢擺recovery position
無呼吸有pulse就做artificial ventilation
無pulse有呼吸先cpr 喎 ching
而家cpr要成功，你要碎佢胸骨少部分先可以reactive 到個心跳

所以.......樓主

利申：牌過左期 9up

樓主戇撚鳩

如果你係作野 搞到大家以後唔敢再幫人做cpr 由鳩人死
我祝你冚家富貴 個個冇病冇痛 出街好安全

無呼吸或無正常呼吸者
字都唔撚識睇，正常呼吸會唔會好微弱呀

屌你老味假膠攪分化，香港人咁冷漠都多得你唔少！
屌你老母！

條女就死搓完醒返都即刻講到咁多野

St. John 依家教唔量脈搏

唔係有好撒馬利人法咩
唔會告得入

連登d正負評其實係咪鳩比..？ 呢條友9 up 都咁多正評

Child登仔冇獨立思考能力

你渣佢果時有無硬到?

睇左D留言就好撚肯定係假膠post
樓主我屌你老母

膠post

樓主作野 全家俾狗屌死啦仆街

上面仲有班child登仔話信救護員多過信你
個救護員咪又樓主9up出黎

屌你老母 你知唔知作野會害死你？

好撚假

不過如果真係告 上到庭肯定俾個官屌到飛起

香港無好撒馬利亞人法

咪撚救條on9妹啦
救返黎都嫌浪費地球資源

香港幾時變左大陸。
樓主你只需要以後唔好救女仔就得。

現場環境安全

樓主
當社會充斥利己主義和窮得只盡下錢時…

咁佢腦唔夠血暈左咪泵上去囉醒

請參考美國心臟協會最新的照護指引

微弱呼吸點解唔係觀察下或者人工呼吸，有心跳去搓咪更加會搞亂心跳

叫你搓心口, 你走去搓人對波
緊係被人屌啦

cpr 斷肋骨都好日常

作野都2千正皮

aha 最新指引冇breathing 有pluse 都搓，因為冇breath 好快冇埋pluse

child登冇改錯名

連cpr搓唔斷骨=冇用都唔知

本來就好事 不過樓主講埋咩微波捽到粒lin
如果真係俾人告都唔抵可憐

可能條仔都未掂過

暈左就要搓 你老母你戇鳩嫁?

變撚咗大陸咁
救人比人告

嗰對情侶屌晒你地老母男既做奴女既做雞

最近個急救指引好似又改咗

諗起尋晚Kelly鬧得我好啱

告啦 講呢啲嘢真係似特登去搏大霧

上熱門

下次你做旁邊影相拍片

巴打靚仔d 應該條女出埋水
btw 渣波 渣15分鐘

屌早知學急救

最新指引好似係先睇有無pulse
無pulse 就即搓

係香港幫人等於害自己
香港係個反智之都

一睇就知假膠
cpr九成九會斷骨
不過有呼吸無心跳 係可以做cpr

同真人做過cpr 之後個女人住左一星期Icu

局

心跳幾多下啊
九成呼吸慢 就心跳快
咁你做咩春cpr ？ 吹氣就得啦
想渣波就渣波啦

個心無事 比你咁壓法 無都變有

Logic有問題 點會搓完先屌你

#metoo

暈咗有呼吸脈搏應該係做復原臥式

救人仲搓人粒LIN, 一睇就知樓主真心非禮

但無breathe 唔係吹左先咩？點會去搓左先

有心跳做CPR 笑撚死人個仔

又唔係渣落去 但樓主係咪毒撚樣？搓個時有無淫笑拎到佢男朋友反感

搓 your breast

新制先搓後吹

好撚嬲
假膠搵呢d野黎假 屌你老母

最慘香港真係無Good Samaritan, 有咩事上法庭講，雖然無事機會幾大

假膠？ 好好玩？

渣波

現場環境唔安全
條仔係隔離

如果你成日幫人，你就知香港人幾閪
幫又閪面，唔幫又閪面

幫：
A)話你拎著數/抽水/狗公
B)「我知啦、識啦」、「其實唔使你幫」閪口閪面死要面，自己fail仲要死撐
C) 其實係扮弱勢，跟本上唔使人幫，只係想賺到盡，用弱者身分r返我著數，例如free ride/想借錢之類
D)以上皆是

唔幫：
眼神堅定咁望住你，
佢想你幫，你就一定要幫，
你唔幫就係自私冷血仆街，唔俾我有苦衷

甚至吹到個問題好大，威脅我 eg.「你唔惜錢俾我，我煱住要去打劫，所以你都係犯人 」

件事教訓樓主你自己戇鳩鳩多管閒事

學人急救你估你係救護 ,報警等白車黎已經夠

下次唔好咁多事

無講「小姐⋯小姐」啦

咁多事
這裡是香港

港女就是賤
通常都只救男人

只要十秒內有唔正常呼吸就可以做

就算單嘢係堅
你上嚟依度講咩微波又摸到粒lin咁
搵鬼信你唔係非禮咩on撚99咁
擺明就有色心

CPR唔一定斷骨，斷骨只係因為骨頭承受唔到外界壓力造成嘅後果，幫一個老人家做CPR輕輕壓1~2cm都斷，但都未係做到CPR。
因此斷骨唔係判斷一個CPR有冇用嘅準則

你問條仔 咁使唔使告鳩埋佢個ex

條友瞓著咋 樓主衝上去揸咗幾下波當cpr

讀死書就你呢啲
下次你有事又係咁 有人行過識急救但見到仲有啲啲咁多呼吸喎 即係okay啦 由鳩你先拜

樓主尻up都咁多人信

搓斷骨十個九個都會, 反而要唔斷係好難,
搓唔斷肋骨, 又要有效做到壓力代替心藏揼血,
到底要幾準確下壓深度
同 傷者胸骨承受壓力能力先做到？
仲要非救護人員做

所以唔可以話搓百份百斷骨, 但可以話斷肋骨係下壓深度有一定程度, 而有效果及其後 後果

最新指引已經冇點提breathing，無脈搏/PEA(摸不到頸動脈脈動，但心電圖監視器有心律電氣活動[簡單講即係脈搏好淺好慢])一樣做CPR
第4頁

有pulse救護員係唔會搓，呼吸不足只會用bvm灌氣

樓豬9 成都係假膠

硬係覺得樓主係抽人水假膠
講啲野奇奇怪怪咁

人工呼吸=按壓及通氣
旁人如果冇BVM，一樣可以用口對口同按壓方式做人工呼吸
胸口按壓唔單只係做緊CPR，仲係做緊人工呼吸

cpr做15分鐘 樓主鐵人黎？

樓主
你出膠post都唔好拎急救嚟玩呀

唔係arrest左會俾你搓死喎

所以香港真係要引進好人法

拿，其實呢個po係抽人水，不過成件事係真既但我唔係男主角，想同大家講番件事啫

真？一個人搓足15分鐘？患者仲有氣有力話要告你？

夢境就真

一個人點解搓唔到15 mins?攰但係想就做到，我以前學cpr個啊sir試過搓30mins +

佢條仔提出要告既，過見條女同佢講咗啲野，口型都似係講非禮

梗係唔係好鳩大聲咁講話要告男主角，你哋係咪傻撚咗？

喺第二個post已經提咗大家小心比人#metoo
呢啲人唔救都罷
各位有時間嘅不如去學轉急救，真係會用得著

救完佢仲要告非禮
條仔仲要幫口話告
兩個垃圾死撚左去啦

點知條女醒之後第一件事係告鳩我非禮連佢條仔都話做目擊證人

搓足15分鐘已經難，姑娘都會輪流搓，當然你死都話好夠力做到冇嘢好講

搓到架車到，你就話條女醒，即係架車一到佢突然有返意識？

當佢真係醒咗啦，救護員又繼續搓？

合理？

係醫院搓除時搓足30mins

咩呀？我明明話救護員到咗之後繼續搓佢先醒

如果你係都要講一個人搓15分鐘好難嘅話咁我都冇嘢好講因為真係試過

唔好將一啲你做唔到嘅嘢就話唔合理，呢個世界上有好多人做到你做唔到嘅嘢，學阿木話齋乜嘢係神 ？佢哋做到一啲普通人做唔到嘅嘢所以咪就係神，咁你咪有好多神要拜？

特別是女性，同靚女
最好唔好幫
費事比人告

兩個人都有精神病

有種病叫「被害妄想症」

第一堂急救個阿sir就提醒話如果當事人身邊有要問o唔ok先 費時俾人告

香港地太多人有情緒精神問題
被害妄想
硬係覺得人抽佢水

精神病患，被害妄想那些可以反咬返你轉頭

要幾on9先會信?
攪分化，導人向惡，涂毒連登仔
會有報應既

樓主告返佢

良心建議，當幫多佢一把

懷疑佢兩有精神病

要求強制送醫

港大學者籲訂好人法 保障施行急救者免惹官司

等坐監啦

新版本
你再暈落去 我就幫你做CPR架啦
條女即刻彈起身

點解做cpr會彈到人地粒lin

N年前學急救好似係無呼吸做人工呼吸,CPR係無心跳先做

咁就三千幾正評
連登仔

即係條女幾時醒喺邊度醒？

救護員到之後, 比人搓多一陣先至醒

喺架車度？你跟埋上去？

學我？差咁啲wo
如果你係我既就應該唔會俾人告既

當埸搓

有d似蝦腸

我覺得2個當事人睇到個post應用要告9樓主

樓主正支那人

我諗樓主用口對鼻/口對口人工呼吸都會俾人告

有呼吸重心外壓？戇鳩咩
復原臥式咪唞到氣囉
樓主九成九假膠

假膠味濃

樓主唔啱，你要除咗衫確保無異物先可以搓架嘛